ios廣東話拼音輸入法問題

除咗Gboard嗰個之外仲有無其他
用戶Gboard iOS嘅廣東話拼音同android嗰個完全唔同 難打好多
Android嗰個係亂拼都中

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

kaiboard有無廣東話拼音

有冇人解答下我

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Kaiboard

係咪好用過Gboard

KaiBoard啦

自己試喇 點知你自己鐘意邊隻

Kaiboard 開心使用中
一定就係android 嘅google keyboard最好
但係ios無咩得揀， kaiboard唔錯

iOS 嘅話用Kaiboard la, 無懸念
當然，若你係高手中嘅高手，就用乜都無問題

有

就係用慣android嗰個
ios個Gboard點解要咁奇怪

android手機+ipad user
android用開呢個
ipad用過gboard用唔慣, kaiboard會似啲上面果個但都無咁好